是日晚餐 芝士吞拿魚焗飯

都幾好食

6/10

幾好食 叫個時以為唔match
講開又講 澳門d茶記焗飯幾高質

食屎

賣相麻麻

雖然係 但下次去茶記trytry

你唔好食屎

有冇人試過芝士焗禾蟲

好過食屎下話

肚餓了